豐澤sales入

想買野但要恆生信用卡先有得平

有冇sales可以做到個價俾我?

豐真心無得平 標幾就幾多

睇人架乍
但有D連而家有咩易賞錢優惠都記唔好